街D餐廳開始多返D人。。

不過係Pizza Hut、元氣呢D藍店
行過睇到仲要排隊
香港人搞抗爭

多人左好耐訓左幾耐。香港人你叫佢唔吃喝玩樂 同唔返工一樣咁無可能

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門

黃店多間告急
藍店就排晒隊

去藍店本來就係藍絲 原本佢哋都唔會抗爭 成日開呢類post覺唔覺得好矛盾

哦

無論剩番幾多人都唔會放棄

牛角放題仲多人過以前

你睇下呢兩日元氣勁多後生仔
咁撚多後生藍屍?

而家個個只係記得肺炎
邊個仲記得黃藍店

其實真係有 不過嗰班會自稱係中立

淺黃都有機會咁做

垃圾

香港人大大聲：不怕！

記得肺炎仲去放題

月經 悶唔悶

今次多好多